已經好多日冇食炒蛋 諗緊好唔好搭飛機去遠啲食

去開熱帶雨林食

好危險

遠啲都落雨㗎

去邊先食得